其實家長想培育下一代 一定要教佢地玩 唔係死讀書

例如board game同賭錢
每樣遊戲都有一套system

其實套用番落番工都一樣
啲會計流程 工作程序 人事安排
只不過各自唔同規則

通常識得教人玩board game同賭錢打牌鋤dee既人
番工都醒目啲
因為清楚每個system既流程同重點
好容易好logical咁學新既野
同埋跟住個流程同不同部門講數

呢個真，要短時間內識哂個遊戲規則既人先生存到

死讀書 搞到個人做咩都冇熱情 唔投入
做乜都唔會成功
all work and no play makes jack a dull boy

教埋出千 千盡啲朋友
咁就成功在望了

讀書叻
除非真係好top個d
讀postgrad做研究攞獎iq 180個d
咁就唔使點同人social，話之出面個世界點
否則真係street smart緊要過成績
好似你玩運動
除非真係最top
否則唔好旨意哂佢揾食要揾份副業

啱呀 讀書中中挺挺個啲真係唔好繼續咁努力係讀書度
搵下興趣/技能學下仲好，第時發展仲好

利申：我就係個堆中間唔上唔落，結果出到嚟只係一個普通嘅打工仔